班狗點解連呢d年紀都拉

真係狗黎 冇人性

班狗已經失控到濫捕既地步

通常POPO或五毛狗係會話返你卑鄙無恥,利用細路嚟遊行示威. 當然咁講只會係華文圈講得D豬乸頭昂昂. 若拎去Solomon Yue, Rubio, Pence甚至默克爾等鬼佬圈,即刻比人當咗係豬乸食人族.

直接推比Trump啦, 無錯,係Trump,
先check清楚係幾多歲, 係同父母去而兵荒馬亂失散咗,定係同學組團去.....
會否被習總送去集中營職業培訓架? Trump應該又當面問下佢老友阿習總.

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世